有外籍youtube講港版國安法入去

CLS

Push

推

push

推啊

其實呢類外國人用繁體字幕既片，對像係香港人，同大陸果d白鬼幫中國打飛機差唔多。
我寧願佢用返英文講好過。